[原來冇PM]黑色沙漠放AC 60lv 女忍

是咁的 冇時間打機了 放個AC回個買點本都好

其實廢裝一套 :真三紫裝一套 真三利貝/副武

別外有 +0 王手、腳、頭、武

4寵 2時 馬時 7lv馬(基本野free)

放2000HKD.

第一個tg 2000. 第二個tg2200 如此類推

唔該哂大家

咁你個TG呢

下水道職都升到60

7個鐘仲係冇tg

女忍咁廢
其他職都有意
唯獨女忍

TG

190覺攻一套秒到300防，廢？
利申：唔買

女人都得個個職都得啦

女武唔得之外個個職得,
btw, 個acc 咁樣都賣2000
lm等水魚

200000萬ok?急要